《全世界同我入黎！》仆街啦今次，外國以為我地贏撚咗！

一手新聞截圖！
人在美國工幹
剛見到CNN新聞咁樣樣

仆街啦今次
“IN VICTORY FOR PROTESTERS”
班美國鬼真係以為我地贏撚咗呀！！
唔可以俾柒婆奸計得逞架！！
今鋪我地打國際輿論戰呀

推

今晚兩件大事
食窮加藤屋！！
twitter文宣戰

無贏到啊屌！

屌 贏條毛